如果Michael bay 拍新嗰套大黃蜂會點拍

搭單問溫子仁拍大黃蜂會點拍

一開波大黃蜂比John cena 追殺嗰時應該瘋狂大爆炸

主角經常講講下野冇啦啦比人炸到飛起

一堆蒙牛植入式廣告

除左爆炸，仲有...

Victoria’s Secret model做女主角
Show大量美軍新玩具
大量美國國旗
舊shots重用
舊3D models重用
超高對比度既顏色
大量慢鏡
慢鏡開車門
慢鏡跑
慢鏡滴汗

當年睇到想走

轟！
嘭嘭嘭！嘭嘭嘭

全劇終